【車公】律政司會唔會出禁制令，禁止日後再有人參拜車公廟，嚟斷車公香火？

啲板仔其實都幾撚自私下（睇吓你哋身邊有冇啲咁嘅人）